再唔封關，又有機會爆發瑋次全港性革命！

如果政府再唔封關，病毒係香港社區爆發。
到時黃絲藍絲connect哂！

多謝林鄭

大家準備裝備